【藍色經濟圈】太子animate (a.k.a. 中華書局) 租約期滿

本身就係黑店，價錢都貴過人

幾時最後一日？

我又冇份租 唔知架喎 當住 9 月 30 先

勁少野賣,執7左佢啦

屌，你去開都唔幫手睇下, 咁開咩post

咪影到 9 月下旬囉 仲想點

9 月下旬

未有心情執笠
就好似佳佳咁

上網訂仲好

要睇中文版漫畫，台灣網買連運費都平過香港，仲可以屋企樓下拎
三中商只睇唔買

執柒左佢啦